區選打飛機到今晚12點就停啦好嗎

望下個熱門
行動po呢?

五大訴求，未有
理大手足，未走
前線手足，未抖
被咬手足，未安全

打贏一場戰鬥係要慶祝
振奮下士氣
但係對家同時已經係到諗緊下幾步棋
要點對付我地

記著，
而家打緊既係戰爭
一子錯，滿盤皆落索

差不多係時侯啦手足
我地繼續一齊行落去

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
香港人 報仇

幫我推上熱門，好嗎?

好

推！

啱

推

ok

光

復

香

港

ok

俾我打多陣

食多兩隻生蠔先
打多陣好啦

Ok

推！

手足記住 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線跌走建制
但其實有機會有反效果 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續 直到香港重光！

Okay!

好
繼續抗爭

時

代

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

革

命

Agree

推

區選即使大勝都只係香港嘅小勝

五

大

訴

求

打多四年先

會死人架
精盡人亡…

收埋入D drive
得閒回味下咪算囉

Be humble

今朝已經打完了

Push

警世 推

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

好
仲有好多poly手足未安全
香港仲未贏

push

我冇嘢講

講得冇錯! 推!

呢個真
唔可以再打飛機
我地仲輸好多手足人命

好

要推返啲行動出黎

義士流血喪命，光復未有期，

何喜之有。